點解天元突破可以咁熱血

TV版正啲

史上兩大熱血
勇者王
天元突破

成套劇場版得呢到叫做好睇
不過呢part真係好撚熱血

前半好睇過後半好多

先唔好講依度
奇坦果度已經係勇者王LEVEL熱血

睇咗今季Megalo Box未?

勇者王計埋劇場版既話已經唔只熱血
用悲壯形容好d

大哥

仲有小說啊

前半優子好睇過後半好多

有咩地方可以睇翻全套

雖然好多超級系都好熱血
但一講熱血第一時間就會諗到天元

世界大戰又要開始了

天元屈機在吸收曬好多舊時熱血既好既元素
出黎既效果就算依家去睇都唔會太過尷尬或者覺得老套/悶

天元個時一野煲到尾，正到

天元最正係廿幾集塞勁多篇章但又唔會覺佢趕
啲設定經典得黎又正

記得以為YOUTUBE有個MAD版HAPPILY EVER AFTER的剪輯MV
整到勁撚熱血勁催淚
依家已經搵唔返

呢條MAD睇一次喊一次

利申天元死忠,心目中永遠既ALL TIME ANIME TOP1

Kamina

係，螺旋力原型係三一射線

有冇問過 今季套潘朵拉

大哥 入夢境叫番醒班FF人 果段BGM簡直係神曲黎

睇到打哂冷震頭皮發麻
10:09秒果下 "夾體GA" 真係攞命, 天下最一熱血

最催淚其實係播淚之花個到開始

推薦Welcome to the black parade MAD

睇過咁多條天元MAD
真心覺得我貼個條無法取代

最鐘意係最尾大哥話我走啦
西蒙:一直都係心入面

No offense 普通料

我覺得兩種唔同方向啦

BLACK PARADE本身偏燃向
我個條偏催淚向,各有各好

利申:本身幾鐘意MCR,有聽開其他歌

最正係西蒙覺醒 加埋首bgm真係冇得輸

HAPPILY EVER AFTER真係好撚屈機

LIBERA ME FROM HELL
點撚解可以將安魂曲同現代RAP MIX得咁撚完美
痴撚線

純粹係我好重視個剪接，首歌個Progression配合埋啲片段Black Parade做得好，但用返原曲就有情懷

永遠心目中第一名嘅作品

Raw raw fight the power

機戰x

我覺我個條剪接後半唔差,尤其係淚之花開始
不過BLACK PARADE 就似條精華片
真係將要有既野都擺哂出黎

我個條就似係將個故事由頭好精簡咁講一次

BTW好多人覺得空色DAYS好好聽

但我反而覺得唔計ED既話,佢係最唔好聽個首

心目中:淚之花>>HAPPILY EVER AFTER>>>>>>空色DAYS

感覺係個旋律,歌詞同含意都輸左一截咁

空色days 一開始有少少high 跟住就冇乜啦

最深刻就係OP版臨尾個變奏幾夾
其他就無乜感覺

當然唔係話唔好聽,但一拍埋另外兩首真係比下去
雖然KEEP住係歌LIST裡面

GIGA DRILL BREAKER
記得舊登有巴打整左天元icon，正到

仲未揾到一套比佢更熱血

前排重睇
用而家個角度睇發覺tv版其實好一般
但係劇場版真係好睇到可以話歷久不衰

西門算唔算有份整死佢大哥？
葡萄毒撚心態見到女神另有所屬 崩潰左
打到成舊屎咁

如果制作組畫佢保護人而死 雖然老土但我接受到

前幾日先睇完劇場版，覺得TV版正啲
劇場版係得最後個part好過TV版，好多位都好急

唔算

其實我覺得算
事實就係佢一直都發揮唔到

拖長左戰線,令到本身閃電戰既奇效已經無左

當然你都可以話唔係咁既話就逼唔到卡米拿覺醒螺旋力(少少)出絕招ko四天王
但事實就係西蒙前一晚睇到佢地錫個一幕影響左心智

最憎劇場板
動畫版simon走出大哥死既悲傷好過劇場版一千倍

都係TV版熱血D

當初就係由呢首MAD認識MCR

Sometimes I get the feeling
She’s watching over me
And other times I feel like I should go

冇人鐘意続く世界？
呢首都好正好熱血

呢套野我推界比朋友睇都唔知點形容

就係主角同部機械人同步打怪 但係...

好撚熱血啊唔知點解

仲有同伴冇死

熱血兩個字已經夠哂

劇場版根本捉唔到熱血個位係邊
一味拖
simon復活果到要快，佢就拖長做。

好有迫力

每隔一排就有人翻睇天元再開post 因為呢套真係好撚正

kill la kill 都好正

兄貴！

睇幾多次都會起雞皮

啊 這就是螺旋力呀！果然很好！哈哈！

Row row fight the power
Touch the untouchable
Break the unbreakable

邊到有得睇番依套野？

大哥出返黎救大紅蓮團真係神來之筆。
就算肉體死亡，大哥既精神都永遠係班兄弟心中，
大哥同西蒙呢對角色實在寫得太好。

奇坦死果part
Tv版合體做天元突破果part
伊兩part睇完個人滾左

有無人知邊個網可以番睇

強烈要求ebb手足放全套上去

lm

劇場版夾硬復活哂大紅蓮團班人有啲無謂

西蒙真男人
libera me from hell真係畫龍點睛

11年已過
但再無一套熱血機械人動畫

唉 條女又死埋
最後孤獨終老

有冇巴絲推薦下天元之後仲有冇類近，或者好睇機械人番

Gaia Drill Break !!!

AZ

天元以後無燃番

a ni ki wa rin da, mo I nai
每次諗起都起雞皮

Tv 版完勝
後段個節奏好到肉

Row Row Fight the Power

吐便當真心無謂

段前曲奏一響,馬上起雞皮

係班角色本身都無謂

無佢地何來大紅蓮團

雖然唔係個個記得名
但個個配角都有血有肉
各自有表演既時候

點會無謂

好記得佢地為左救達米同另一個女仔個陣幾乎全滅個到
仲有臨出發前除左西蒙之外全員乾杯+背影又係好深刻

但佢地好多人同部機都係去到死果陣先知叫咩名

咁大個人都仲睇卡通

名呢D就算啦
本身天元d名都改得已經唔易記
仲要已經好耐無睇
但我覺得配角黎講真係算寫得有血有肉

佢地死個陣真心覺得好悲壯

一集入面死哂真係好震撼，twins果部機其實幾型

你要相信那個相信我的你

妮婭

幾鐘意佢兩兄弟
戇直得黎夠忠義
最後為左救兩個細路

打螺旋王 最感動
人類重新向天空進發

【所有火焰都會為左我呢隻手而燃燒！更加為可以將你打敗而歡呼喝采！！】

聽好了，西蒙，不要相信你自己。 相信我，相信那相信著你的我。

第一次睇呢幕真係熱血到突破天際

最後打反螺旋族
佢地一路鳩衝過去
由大變返細
然後維拉爾掟西門出去
真係好撚正
仲要係用返西門同卡米那佢地嘅絕招

有人分析過
最後一戰係終極既首尾呼應
直頭係教材級

當然成套野不論放係機人定係熱血定位都好都係天花板黎

Tv版最後瘋狂用鑽頭互鑽熱血d
爆一個再整一個再爆再整
去到最後打和
再由大變細

啱啱又睇返
真係好撚正

劇埸版卡米那太over
明明原版天元突破最型
打鬥都係tv好

屌你最尾真係好撚熱血
痴撚線

按錯負評

最終戰好垃圾囉

鬥大聲 鬥吹就勁

前面就好睇

講真TV版真係熱血好多
依家機戰次次都出天元突破都係劇場版幾時先肯用TV版

我都覺劇場版太over
不過G社班製作組有時係幾上腦幾電波

習慣就好

覺得over只係你地既極限

覺得gunbuster同diebuster都好正

ggg 呢

螺旋王張五飛式交义手生部機出黎
再overload叫西蒙吸收自己
型到核爆

螺旋王呢個反派真係

露點真係over左

row!row!fight the power!

露點都over

其實螺旋王都好撚慘
曾經為咗螺旋族去奮戰
但係失敗而回 啲同伴仲要死撚哂
迫於無奈就要人類喺地底生活
其實佢都冇得揀
自己一個做哂衰人

紅蓮篇一開始個intro其實就講緊佢
其實真係幾撚灰

如果係我都唔知點過咁多年
佢都一直等緊一個好似西蒙咁既人去打破呢個宿命

超天元唔係卡米那

玩機戰X重溫番啲劇情
剩係諗番起都有啲眼濕濕

聽歌都會

其實tv個開頭係咪爛尾
個結局係駁唔到嗰段

唔係有條短片係講佢打反螺旋咩
去到尾比人洗腦殺曬自己友
四天王隻龜就係佢當年隻寵物
好似西蒙隻豬咁

兩樣都係

不過講短片最有印象係講奇坦同另外三個妹點搶顏面番黎同埋名台詞走馬燈呢兩條

tv開頭一直都係個迷
坊間最多人講既/信既係卡米拿老豆

我自己就覺得純粹係個intro
G社唔提既同時我都覺得無謂深究
反正都係搵唔到答案

係鬼洗腦
只係螺旋王知道反螺旋嘅本意
認同佢先反殺晒自己友

其實anti spiral 講既野錯唔哂
只係走向左一個極端

有人話果段係平行世界

TV版見天元突破紅蓮螺巖明明起手出緊GDB都俾人截, 就知會有後著,

然後就係劇場版GDB對撞, 正爆

btw 以前niconico有兩個好興用係天元突破既hashtag
一個係淚線突破，呢個唔洗解啦
另一個係鳥肌突破（鳥肌即係我地所講既起雞皮）

呢個解釋唔出奇，亦係最萬能
因為其他解釋都解唔通聲優呢個位

講起聲優
大家知唔知其實小西克幸係一人聲演兩角

邊兩個

武士佬

卡米拿一個啦
另一個就係渣鐵將軍個男人
即係

聲優表上寫聲優名係
神永レオ
即是「オレはカミナ」，「我就是卡米那」的意思

大哥已經不在了

依家配DARLING 八仔都係用緊呢把聲

八仔係教官？

佢係動畫版俾d手手腳腳石頭收皮果個？
之前係咪有兩兄弟一齊俾人收皮

係
其實一啲都唔奇
trigger 本身就係G社班底

係
就係全配角（有顏面渣）壯烈犧牲個幕

アニキは死んだ、もういない！ だけど、俺の背中に、この胸に、一つになって生き続ける！ 穴を掘るなら天をつく！ 墓穴掘っても堀り抜けて、突き抜けたなら俺の勝ち！ 俺を誰だと思っている、俺はシモンだ、カミナのアニキじゃない、 俺は俺だ！ 穴掘りシモンだ！！

屌 劇場版個下全人合體技柒到打冷震

同最尾全人合體 一機同心差好遠

紅蓮篇同tv前半各有各好
螺巖篇就其實明顯比tv版比下去

接奇坦遺志、變天元突破、同埋紅蓮團元老成員揪贏反螺旋太屈機

又上番熱門

個個都屌劇場版
得我一個覺得最尾合體果到好型?

每次重睇 睇到大哥死嗰一幕都會眼濕濕係咪我問題

卡米那

始終都係覺得多元宇宙迷宮個到最感人

唔型

冇左團滅之後反cup減晒分

次次翻睇次次喊

有冇全套既SEED

依句真
之前興落啲感情一下連埋吐便當嘔番哂出黎

因為乜都可以用鑽鑽開

開椰殻

聽聽下libera me from hell
諗起有一幕背景係火山（當年卡米拿同優子錫個一刻）
卡米拿熄左優子個部幻想既電視機提佢係時候要醒

佢地兩個個眼神同默契
優子其實堅慘
錫邊個就死邊個

剋夫命

諗深一層
其實成個故事基本上係sad ending
但收得好撚靚 同合理
所以上埋神枱

loop到要改番做歌名先得

西蒙篤一篤心口，話大哥與我同在
好老套但係好撚柒正

呢套作品一生嘅遺憾

傳說中嘅髮型髮色組合交互繁殖法

嘩 邊套片可以係 唔夠打就強迫合體變大 係咁轉係咁合係咁變大 一直大到扔銀河做武器 全宇宙幾千個銀河做觀眾打過位神呀...最好應該係後半段過幾部機仔犧牲係咁爆氣係咁螺旋力過到同伴黎講熱血到頂端...

痴撚線晨早流流催人淚
呢5分鐘真係寫得好撚屈機

毫不拖泥帶水，又做到承先啟後
將成套野中心理念remind一次然打最終boss

再加埋首野

其實係好撚老派同埋夾硬黎
但偏偏寫得好精彩

令人唔會有悶或者old school既感覺

奇坦

早幾個月喺動漫花園有BD版seed

個監督拉大隊走自己開公司之後無以為繼

downloading

哈哈 所有角色鬥志唔係100% 都去唔到咁熱血既感覺...成套野都唔按正常發展...一話宣戰就從地球係咁轉轉轉開始合體一直巨大化到人型對戰 都係超快觀眾都味消化到又轉轉轉合合合變變變大大大 最後連條 鑽頭鎖匙都唔洗用都自動有螺旋力 除咗真三一系列武藏一控三單手摙爆個核心過段夠晒神之外 真係沒幾多套用鬥志堆高熱血

男人就是要氣勢

Do the impossible See the invisible
Row Row Fight The Power!